大家搞清楚而家係想抗爭定想革命先啦

如果係抗爭既，就真係要好似劉細良咁講，要策略，要民意

如果係革命既，使撚理咁多野呀？而家只係做得唔夠激，要不斷升級，直至消除有邪惡勢力為止！

又講得好有道理。我諗大部分人都未去到革命，只係想抗爭。

革命

革命！

呢個就係問題
我諗前線義士大部份心入面都係想革命港獨
但係又驚冇左中間大部份和理非支持

Detroit Become Human

革命也需要民意
我地係要王天下唔係霸天下

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

革命 因為林鄭已經講左自己唔會屈服 要抗爭成功一定要革命

抗爭到盡頭
就算所有訴求得到滿足
係呢個體制之下
每一秒每一日都可能被推翻
得唔到任何保障

所以我地要既係革命
一個由下而上徹底既改革

有冇得表面抗爭 暗底為革命舖路

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

再望下班和理非

老實講，一旦真係變成革命，大量和理非/淺黃唔會再撐呢場運動

前線留意警黑合作Pattern - 北角荃灣重演元朗事件

和理非好撚易就翻黎勇武呢邊
啱啱荃灣又黎黑社會喺黑警包庇下斬人喇
仲要有勇武制度刀手
已經夠文宣尋日出師有名

d刀手仲要on9 到著翻撐警件衫
即係咩呀
黑社會政府呀

仲有左膠害人令天水圍89 位義士被拉
呢個數， 係咁多次示威中數一數二多

已經足夠證據證明對共產黨， 無得驚， 無得講數
無得和理非， 政府無人性唔會可憐你
一定要贏， 要贏哂， 要將共產黨趕出香港
否則
你準備被打朦仔針， 香港變新疆

唔理你個心點諗
以抗爭為主題會更有優勢